對美國文宣 youtube 賣廣告

有沒有人去host google ads，去youtube賣廣告？